又來鰻魚放題

呢次d羊架整得好得壽司好食過板前板後
連加一$190

有圖，文字描述未夠力

依個post 俾盡值100

唔係打手係咁㗎啦